部laptop個mon發生咩事！？

啱啱一開部laptop就咁，但係一較返光就冇事，較越暗條線越明顯，點解會咁！？ 部機啱啱先買左2年炸

壞囉

排線問題，重新壓可以解決，不過相信同款機型主流問題

巴打唔係好明，你指既重新壓係指用手壓一壓個mon?
洗機解唔解決到問題？

幾多年？可能壞Display card，laptop display冇得換可以掉 做backup

幫你推

推

雖然唔知咩係重新壓
不過見你話用手壓一壓個mon覺得好好笑
幫推

壓過條排線呀
唔係用手壓

mon同老母間有排排線，你個情況應該係其中一兩個joint位甩左，有保養就拎返原廠整啦

仆街，就係啱啱過左2年保養，一過保養就壞 仆街Asus

拎去問仲話要先收檢查費再報價，咁睇洗唔洗要成千蚊？

覺得礙眼你成部換啦
唔打機換macbook好過換其他notebook

冇budget 買macbook，就唔整啦。ASUS整黎都哂錢，隨時屈你壞motherboard

其實e家轉埋macbook la，同埋巴打好似90年代d 人，又用手壓mon又覺得洗機整得返個mon